{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163202397","data":{"timestamp":" 947163202397"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale paliishi mzee mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163204209","data":{"timestamp":" 947163204208"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale paliishi mzee mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163210035","data":{"timestamp":" 947163210034"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale paliishi mzee mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIISHI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163212089","data":{"timestamp":" 947163212089"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale paliishi mzee mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZEE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163214302","data":{"timestamp":" 947163214302"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale paliishi mzee mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163216037","data":{"timestamp":" 947163216036"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale paliishi mzee mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163216594","data":{"timestamp":" 947163216593"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale paliishi mzee mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163217591","data":{"timestamp":" 947163217590"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale paliishi mzee mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIISHI"," userResponse":" PALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163218179","data":{"timestamp":" 947163218178"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale paliishi mzee mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZEE"," userResponse":" MZEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163218906","data":{"timestamp":" 947163218906"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale paliishi mzee mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163222118","data":{"timestamp":" 947163222118"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163222122","data":{"timestamp":" 947163222122"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163222127","data":{"timestamp":" 947163222127"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163222699","data":{"timestamp":" 947163222699"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGI"," userResponse":" WENGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163224494","data":{"timestamp":" 947163224494"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163224499","data":{"timestamp":" 947163224498"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" KAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163225389","data":{"timestamp":" 947163225389"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" VILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163226705","data":{"timestamp":" 947163226705"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MBUZI"," userResponse":" KAMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163229038","data":{"timestamp":" 947163229038"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUZI"," userResponse":" MBUZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163233170","data":{"timestamp":" 947163233170"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NGAMIA"," userResponse":" START_NGAMIA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163236743","data":{"timestamp":" 947163236743"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGAMIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163238369","data":{"timestamp":" 947163238369"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163241040","data":{"timestamp":" 947163241039"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163243519","data":{"timestamp":" 947163243519"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163244755","data":{"timestamp":" 947163244755"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUNDA"," userResponse":" PUNDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163246780","data":{"timestamp":" 947163246779"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163247063","data":{"timestamp":" 947163247063"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163247753","data":{"timestamp":" 947163247752"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163248354","data":{"timestamp":" 947163248353"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGI"," userResponse":" WENGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163249205","data":{"timestamp":" 947163249205"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163250044","data":{"timestamp":" 947163250044"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" KAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163250492","data":{"timestamp":" 947163250491"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" VILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163251374","data":{"timestamp":" 947163251373"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUZI"," userResponse":" MBUZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163252729","data":{"timestamp":" 947163252728"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGAMIA"," userResponse":" NGAMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163253976","data":{"timestamp":" 947163253975"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163253996","data":{"timestamp":" 947163253995"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163254446","data":{"timestamp":" 947163254445"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163255039","data":{"timestamp":" 947163255039"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUNDA"," userResponse":" PUNDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163257526","data":{"timestamp":" 947163257525"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIMWOA"," userResponse":" MREMBO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163260267","data":{"timestamp":" 947163260267"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWOA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163262849","data":{"timestamp":" 947163262849"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAMKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163265381","data":{"timestamp":" 947163265380"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MREMBO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163267148","data":{"timestamp":" 947163267148"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163269373","data":{"timestamp":" 947163269373"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWOA"," userResponse":" ALIMWOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163270173","data":{"timestamp":" 947163270173"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAMKE"," userResponse":" MWANAMKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163271274","data":{"timestamp":" 947163271273"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MREMBO"," userResponse":" MREMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163271914","data":{"timestamp":" 947163271913"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163274119","data":{"timestamp":" 947163274119"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163274745","data":{"timestamp":" 947163274744"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" MUDA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163276655","data":{"timestamp":" 947163276654"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" MUDA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163277989","data":{"timestamp":" 947163277988"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163278980","data":{"timestamp":" 947163278980"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUISHI"," userResponse":" MUDA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163281547","data":{"timestamp":" 947163281547"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KUISHI"," userResponse":" MWANAMKE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163283118","data":{"timestamp":" 947163283118"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUISHI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163284004","data":{"timestamp":" 947163284004"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" MUDA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163284916","data":{"timestamp":" 947163284916"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163285623","data":{"timestamp":" 947163285623"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUDA"," userResponse":" MUDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163290091","data":{"timestamp":" 947163290091"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MREFU"," userResponse":" MREFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163292243","data":{"timestamp":" 947163292242"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" YULE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163293593","data":{"timestamp":" 947163293593"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163295028","data":{"timestamp":" 947163295028"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163296645","data":{"timestamp":" 947163296644"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MREMBO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163298289","data":{"timestamp":" 947163298289"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163299477","data":{"timestamp":" 947163299476"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MWANAMKE"," userResponse":" YA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163300937","data":{"timestamp":" 947163300937"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" MWANAMKE"," userResponse":" MUDA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163302542","data":{"timestamp":" 947163302541"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAMKE"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163303441","data":{"timestamp":" 947163303441"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" YULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163304840","data":{"timestamp":" 947163304839"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIJIFUNGUA"," userResponse":" MUDA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163306885","data":{"timestamp":" 947163306885"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALIJIFUNGUA"," userResponse":" START_ALIJIFUNGUA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163308832","data":{"timestamp":" 947163308832"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIFUNGUA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163309721","data":{"timestamp":" 947163309721"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163311996","data":{"timestamp":" 947163311996"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MREMBO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163313796","data":{"timestamp":" 947163313795"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163314090","data":{"timestamp":" 947163314089"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163314789","data":{"timestamp":" 947163314789"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUISHI"," userResponse":" KUISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163315038","data":{"timestamp":" 947163315038"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163315487","data":{"timestamp":" 947163315486"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUDA"," userResponse":" MUDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163316166","data":{"timestamp":" 947163316165"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MREFU"," userResponse":" MREFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163316586","data":{"timestamp":" 947163316586"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163317588","data":{"timestamp":" 947163317588"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163319000","data":{"timestamp":" 947163318999"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAMKE"," userResponse":" MWANAMKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163319530","data":{"timestamp":" 947163319530"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" YULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163320833","data":{"timestamp":" 947163320832"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIFUNGUA"," userResponse":" ALIJIFUNGUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163321675","data":{"timestamp":" 947163321674"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163322637","data":{"timestamp":" 947163322637"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MREMBO"," userResponse":" MREMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163330694","data":{"timestamp":" 947163330694"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MUMEWE"," userResponse":" KWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163334949","data":{"timestamp":" 947163334949"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" MUMEWE"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163336605","data":{"timestamp":" 947163336605"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMEWE"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163339113","data":{"timestamp":" 947163339113"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFURAHI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163341739","data":{"timestamp":" 947163341739"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163343838","data":{"timestamp":" 947163343838"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163346291","data":{"timestamp":" 947163346290"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJIVUNIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163349704","data":{"timestamp":" 947163349704"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKEWE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163351760","data":{"timestamp":" 947163351759"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMEWE"," userResponse":" MUMEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163352979","data":{"timestamp":" 947163352978"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFURAHI"," userResponse":" ALIFURAHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163353889","data":{"timestamp":" 947163353889"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163354396","data":{"timestamp":" 947163354395"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163355496","data":{"timestamp":" 947163355495"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJIVUNIA"," userResponse":" KUJIVUNIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163356215","data":{"timestamp":" 947163356214"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKEWE"," userResponse":" MKEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163360751","data":{"timestamp":" 947163360750"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" PEKEE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163361521","data":{"timestamp":" 947163361521"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" NG"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163362775","data":{"timestamp":" 947163362775"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163365059","data":{"timestamp":" 947163365059"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SABABU"," userResponse":" KWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163366487","data":{"timestamp":" 947163366487"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" SABABU"," userResponse":" OMBE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163368266","data":{"timestamp":" 947163368266"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABABU"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163370116","data":{"timestamp":" 947163370116"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163372223","data":{"timestamp":" 947163372223"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163374243","data":{"timestamp":" 947163374243"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163376077","data":{"timestamp":" 947163376077"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAMKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163377840","data":{"timestamp":" 947163377840"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163380952","data":{"timestamp":" 947163380952"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWACHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163383688","data":{"timestamp":" 947163383687"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163386543","data":{"timestamp":" 947163386542"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163388690","data":{"timestamp":" 947163388690"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163390839","data":{"timestamp":" 947163390839"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEKEE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163392985","data":{"timestamp":" 947163392985"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163395120","data":{"timestamp":" 947163395120"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163396919","data":{"timestamp":" 947163396919"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKAMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163400264","data":{"timestamp":" 947163400263"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163402396","data":{"timestamp":" 947163402396"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163403770","data":{"timestamp":" 947163403769"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163404548","data":{"timestamp":" 947163404547"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABABU"," userResponse":" SABABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163404766","data":{"timestamp":" 947163404765"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163405363","data":{"timestamp":" 947163405362"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAZI"," userResponse":" KAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163406235","data":{"timestamp":" 947163406234"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGI"," userResponse":" NYINGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163407396","data":{"timestamp":" 947163407396"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAMKE"," userResponse":" MWANAMKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163407966","data":{"timestamp":" 947163407966"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYO"," userResponse":" HUYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163409063","data":{"timestamp":" 947163409063"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWACHA"," userResponse":" ALIMWACHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163409737","data":{"timestamp":" 947163409736"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163410621","data":{"timestamp":" 947163410620"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163411624","data":{"timestamp":" 947163411624"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIWA"," userResponse":" AKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163412307","data":{"timestamp":" 947163412307"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEKEE"," userResponse":" PEKEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163412932","data":{"timestamp":" 947163412931"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163413424","data":{"timestamp":" 947163413424"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163414213","data":{"timestamp":" 947163414212"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKAMA"," userResponse":" KUKAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163414760","data":{"timestamp":" 947163414760"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163414772","data":{"timestamp":" 947163414772"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163416628","data":{"timestamp":" 947163416628"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" CHA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163418054","data":{"timestamp":" 947163418054"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" KUMWACHIA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163419785","data":{"timestamp":" 947163419784"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163420746","data":{"timestamp":" 947163420746"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" KIBUYU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163421727","data":{"timestamp":" 947163421727"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163424882","data":{"timestamp":" 947163424882"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KAWAIDA"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163427151","data":{"timestamp":" 947163427151"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAWAIDA"," userResponse":" KAWAIDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163427239","data":{"timestamp":" 947163427239"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163429722","data":{"timestamp":" 947163429722"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" START_MWANAMKE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163431157","data":{"timestamp":" 947163431156"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163432525","data":{"timestamp":" 947163432525"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUMWACHIA"," userResponse":" HUYO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163435092","data":{"timestamp":" 947163435092"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMWACHIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163437836","data":{"timestamp":" 947163437835"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBUYU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163440798","data":{"timestamp":" 947163440798"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163442836","data":{"timestamp":" 947163442836"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZIWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163446977","data":{"timestamp":" 947163446977"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163448892","data":{"timestamp":" 947163448892"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163451100","data":{"timestamp":" 947163451100"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163455774","data":{"timestamp":" 947163455774"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163458096","data":{"timestamp":" 947163458096"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163460139","data":{"timestamp":" 947163460139"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163460410","data":{"timestamp":" 947163460410"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163461219","data":{"timestamp":" 947163461218"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAWAIDA"," userResponse":" KAWAIDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163461864","data":{"timestamp":" 947163461864"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163463186","data":{"timestamp":" 947163463186"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMWACHIA"," userResponse":" KUMWACHIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163463944","data":{"timestamp":" 947163463944"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBUYU"," userResponse":" KIBUYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163464193","data":{"timestamp":" 947163464192"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163464979","data":{"timestamp":" 947163464978"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZIWA"," userResponse":" MAZIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163465933","data":{"timestamp":" 947163465932"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHALI"," userResponse":" MAHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163466678","data":{"timestamp":" 947163466677"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEMA"," userResponse":" PEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163467686","data":{"timestamp":" 947163467686"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" NDANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163467771","data":{"timestamp":" 947163467771"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163468336","data":{"timestamp":" 947163468335"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163471135","data":{"timestamp":" 947163471135"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163473041","data":{"timestamp":" 947163473040"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163475095","data":{"timestamp":" 947163475095"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163477290","data":{"timestamp":" 947163477290"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIBAKI"," userResponse":" START_KUNYWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163480927","data":{"timestamp":" 947163480927"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIBAKI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163483262","data":{"timestamp":" 947163483262"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUMBANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163483722","data":{"timestamp":" 947163483722"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIAMKA"," userResponse":" YOTE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163485738","data":{"timestamp":" 947163485737"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIAMKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163488083","data":{"timestamp":" 947163488083"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163489911","data":{"timestamp":" 947163489911"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNYWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163494618","data":{"timestamp":" 947163494618"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZIWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163497297","data":{"timestamp":" 947163497296"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" KUANZA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163498810","data":{"timestamp":" 947163498810"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" START_CHUMBANI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163500211","data":{"timestamp":" 947163500210"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163504981","data":{"timestamp":" 947163504981"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" START_CHUMBANI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163509627","data":{"timestamp":" 947163509626"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163514362","data":{"timestamp":" 947163514362"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUANZA"," userResponse":" START_KUANZA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163518219","data":{"timestamp":" 947163518219"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KUANZA"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163519777","data":{"timestamp":" 947163519777"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUANZA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163524037","data":{"timestamp":" 947163524037"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIA"," userResponse":" KULIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163525781","data":{"timestamp":" 947163525780"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163526298","data":{"timestamp":" 947163526297"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163527106","data":{"timestamp":" 947163527105"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163527941","data":{"timestamp":" 947163527939"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIBAKI"," userResponse":" ALIBAKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163528792","data":{"timestamp":" 947163528791"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUMBANI"," userResponse":" CHUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163530179","data":{"timestamp":" 947163530178"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIAMKA"," userResponse":" ALIAMKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163530440","data":{"timestamp":" 947163530439"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163531282","data":{"timestamp":" 947163531282"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNYWA"," userResponse":" KUNYWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163532018","data":{"timestamp":" 947163532017"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZIWA"," userResponse":" MAZIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163532664","data":{"timestamp":" 947163532664"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" YOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163533319","data":{"timestamp":" 947163533319"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163533993","data":{"timestamp":" 947163533993"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUANZA"," userResponse":" KUANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163534698","data":{"timestamp":" 947163534697"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIA"," userResponse":" KULIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163537362","data":{"timestamp":" 947163537362"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163539360","data":{"timestamp":" 947163539358"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEKIMBIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163541288","data":{"timestamp":" 947163541288"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUMBANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163544354","data":{"timestamp":" 947163544354"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163546247","data":{"timestamp":" 947163546246"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMLEA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163548464","data":{"timestamp":" 947163548463"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMAKE"," userResponse":" MAMAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163549939","data":{"timestamp":" 947163549939"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEKIMBIA"," userResponse":" ANGEKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163550617","data":{"timestamp":" 947163550617"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUMBANI"," userResponse":" CHUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163550805","data":{"timestamp":" 947163550804"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163551515","data":{"timestamp":" 947163551514"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMLEA"," userResponse":" KUMLEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163554388","data":{"timestamp":" 947163554387"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163558461","data":{"timestamp":" 947163558461"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" START_WAKATI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163560681","data":{"timestamp":" 947163560680"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" TUPU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163562378","data":{"timestamp":" 947163562378"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163563377","data":{"timestamp":" 947163563377"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KIBUYU"," userResponse":" CHA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163566761","data":{"timestamp":" 947163566761"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBUYU"," userResponse":" KIBUYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163568600","data":{"timestamp":" 947163568599"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163569352","data":{"timestamp":" 947163569351"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163570293","data":{"timestamp":" 947163570292"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MAZIWA"," userResponse":" TUPU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163572431","data":{"timestamp":" 947163572430"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" MAZIWA"," userResponse":" TUPU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163574173","data":{"timestamp":" 947163574172"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZIWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163576753","data":{"timestamp":" 947163576753"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KILIPATIKANA"," userResponse":" TUPU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163580841","data":{"timestamp":" 947163580840"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KILIPATIKANA"," userResponse":" START_KILIPATIKANA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163582835","data":{"timestamp":" 947163582834"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILIPATIKANA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163585296","data":{"timestamp":" 947163585296"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKIWA"," userResponse":" KIKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163586221","data":{"timestamp":" 947163586221"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUPU"," userResponse":" TUPU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163587936","data":{"timestamp":" 947163587935"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163588716","data":{"timestamp":" 947163588715"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163589386","data":{"timestamp":" 947163589383"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBUYU"," userResponse":" KIBUYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163589623","data":{"timestamp":" 947163589622"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163590292","data":{"timestamp":" 947163590291"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZIWA"," userResponse":" MAZIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163591602","data":{"timestamp":" 947163591602"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILIPATIKANA"," userResponse":" KILIPATIKANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163592286","data":{"timestamp":" 947163592285"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKIWA"," userResponse":" KIKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163592920","data":{"timestamp":" 947163592919"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUPU"," userResponse":" TUPU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163595131","data":{"timestamp":" 947163595130"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" CHA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163596325","data":{"timestamp":" 947163596325"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" KIKIWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163597764","data":{"timestamp":" 947163597764"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163598952","data":{"timestamp":" 947163598952"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ILISHANGAZA"," userResponse":" SANA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163603213","data":{"timestamp":" 947163603213"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILISHANGAZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163605202","data":{"timestamp":" 947163605201"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163607284","data":{"timestamp":" 947163607283"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163608423","data":{"timestamp":" 947163608422"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILISHANGAZA"," userResponse":" ILISHANGAZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163609363","data":{"timestamp":" 947163609362"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163612855","data":{"timestamp":" 947163612855"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUNA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163615215","data":{"timestamp":" 947163615215"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163617363","data":{"timestamp":" 947163617363"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163620133","data":{"timestamp":" 947163620132"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEJUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163622424","data":{"timestamp":" 947163622424"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163625796","data":{"timestamp":" 947163625796"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUNYWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163628434","data":{"timestamp":" 947163628433"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZIWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163630805","data":{"timestamp":" 947163630805"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUNA"," userResponse":" HAKUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163631589","data":{"timestamp":" 947163631589"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATA"," userResponse":" HATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163632431","data":{"timestamp":" 947163632431"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163633701","data":{"timestamp":" 947163633700"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEJUA"," userResponse":" ALIYEJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163634334","data":{"timestamp":" 947163634332"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" NANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163635368","data":{"timestamp":" 947163635368"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUNYWA"," userResponse":" ALIKUNYWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163636075","data":{"timestamp":" 947163636074"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZIWA"," userResponse":" MAZIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163639041","data":{"timestamp":" 947163639041"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MWANAMKE"," userResponse":" START_MWANAMKE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163640228","data":{"timestamp":" 947163640227"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" MWANAMKE"," userResponse":" HUYU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163641912","data":{"timestamp":" 947163641912"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAMKE"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163642995","data":{"timestamp":" 947163642994"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYU"," userResponse":" HUYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163643007","data":{"timestamp":" 947163643006"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWARIFU"," userResponse":" ALIMWARIFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163644794","data":{"timestamp":" 947163644794"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MUMEWE"," userResponse":" HAYO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163647105","data":{"timestamp":" 947163647105"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" MUMEWE"," userResponse":" MATUKIO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163648802","data":{"timestamp":" 947163648802"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMEWE"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163650175","data":{"timestamp":" 947163650175"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MATUKIO"," userResponse":" HAYO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163652198","data":{"timestamp":" 947163652197"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUKIO"," userResponse":" MATUKIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163654516","data":{"timestamp":" 947163654515"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAYO"," userResponse":" HAYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163656728","data":{"timestamp":" 947163656727"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAMKE"," userResponse":" MWANAMKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163657272","data":{"timestamp":" 947163657272"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYU"," userResponse":" HUYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163658636","data":{"timestamp":" 947163658635"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWARIFU"," userResponse":" ALIMWARIFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163659298","data":{"timestamp":" 947163659297"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMEWE"," userResponse":" MUMEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163660246","data":{"timestamp":" 947163660245"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUKIO"," userResponse":" MATUKIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163660813","data":{"timestamp":" 947163660812"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAYO"," userResponse":" HAYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163662543","data":{"timestamp":" 947163662542"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MUMEWE"," userResponse":" START_MUMEWE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163664506","data":{"timestamp":" 947163664505"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMEWE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163667456","data":{"timestamp":" 947163667456"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAAMUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163669893","data":{"timestamp":" 947163669893"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPELELEZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163672515","data":{"timestamp":" 947163672515"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163675124","data":{"timestamp":" 947163675124"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APATE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163681257","data":{"timestamp":" 947163681256"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKWELI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163686696","data":{"timestamp":" 947163686695"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMILI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163688824","data":{"timestamp":" 947163688823"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMEWE"," userResponse":" MUMEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163689693","data":{"timestamp":" 947163689692"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAAMUA"," userResponse":" AKAAMUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163691004","data":{"timestamp":" 947163691003"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPELELEZA"," userResponse":" KUPELELEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163691921","data":{"timestamp":" 947163691920"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163692601","data":{"timestamp":" 947163692600"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APATE"," userResponse":" APATE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163693392","data":{"timestamp":" 947163693391"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKWELI"," userResponse":" UKWELI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163694285","data":{"timestamp":" 947163694284"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMILI"," userResponse":" KAMILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163696606","data":{"timestamp":" 947163696605"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BWANA"," userResponse":" BWANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163697760","data":{"timestamp":" 947163697759"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HUYO"," userResponse":" KUONA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163700887","data":{"timestamp":" 947163700887"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYO"," userResponse":" HUYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163701268","data":{"timestamp":" 947163701268"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIFICHA"," userResponse":" ALIJIFICHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163701278","data":{"timestamp":" 947163701277"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" NDANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163701353","data":{"timestamp":" 947163701353"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163702183","data":{"timestamp":" 947163702183"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163702186","data":{"timestamp":" 947163702186"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163705988","data":{"timestamp":" 947163705987"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AKASHANGAA"," userResponse":" HUYO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163707829","data":{"timestamp":" 947163707829"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASHANGAA"," userResponse":" AKASHANGAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163708777","data":{"timestamp":" 947163708777"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONA"," userResponse":" KUONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163709403","data":{"timestamp":" 947163709402"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163710539","data":{"timestamp":" 947163710539"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AKINYWA"," userResponse":" NDANI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163712677","data":{"timestamp":" 947163712676"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" AKINYWA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163714250","data":{"timestamp":" 947163714250"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKINYWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163715407","data":{"timestamp":" 947163715407"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" AKINYWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163716136","data":{"timestamp":" 947163716136"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163716857","data":{"timestamp":" 947163716856"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUMALIZA"," userResponse":" MAZIWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163718199","data":{"timestamp":" 947163718198"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMALIZA"," userResponse":" KUMALIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163719210","data":{"timestamp":" 947163719210"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZIWA"," userResponse":" MAZIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163720908","data":{"timestamp":" 947163720908"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BWANA"," userResponse":" BWANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163721606","data":{"timestamp":" 947163721605"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYO"," userResponse":" HUYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163722786","data":{"timestamp":" 947163722785"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIFICHA"," userResponse":" ALIJIFICHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163723526","data":{"timestamp":" 947163723525"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" NDANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163723614","data":{"timestamp":" 947163723614"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163724294","data":{"timestamp":" 947163724294"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163724877","data":{"timestamp":" 947163724876"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163726117","data":{"timestamp":" 947163726116"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASHANGAA"," userResponse":" AKASHANGAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163726783","data":{"timestamp":" 947163726780"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONA"," userResponse":" KUONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163727557","data":{"timestamp":" 947163727556"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163728340","data":{"timestamp":" 947163728340"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKINYWA"," userResponse":" AKINYWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163728589","data":{"timestamp":" 947163728588"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163729494","data":{"timestamp":" 947163729494"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMALIZA"," userResponse":" KUMALIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163730208","data":{"timestamp":" 947163730207"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZIWA"," userResponse":" MAZIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163732683","data":{"timestamp":" 947163732683"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lilikuwa jambo la kushangaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIKUWA"," userResponse":" LILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163734588","data":{"timestamp":" 947163734588"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lilikuwa jambo la kushangaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JAMBO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163736468","data":{"timestamp":" 947163736468"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lilikuwa jambo la kushangaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163739343","data":{"timestamp":" 947163739342"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lilikuwa jambo la kushangaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSHANGAZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163741496","data":{"timestamp":" 947163741495"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lilikuwa jambo la kushangaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIKUWA"," userResponse":" LILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163742063","data":{"timestamp":" 947163742062"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lilikuwa jambo la kushangaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JAMBO"," userResponse":" JAMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163742315","data":{"timestamp":" 947163742314"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lilikuwa jambo la kushangaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163743562","data":{"timestamp":" 947163743561"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lilikuwa jambo la kushangaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSHANGAZA"," userResponse":" KUSHANGAZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163749827","data":{"timestamp":" 947163749826"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUME"," userResponse":" MUME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163749833","data":{"timestamp":" 947163749833"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163750764","data":{"timestamp":" 947163750763"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MKEWE"," userResponse":" KISHA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163752635","data":{"timestamp":" 947163752635"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKEWE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163755014","data":{"timestamp":" 947163755014"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOGUNDUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163756600","data":{"timestamp":" 947163756600"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAYA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163760458","data":{"timestamp":" 947163760458"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIAMUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163763437","data":{"timestamp":" 947163763437"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUMWACHA"," userResponse":" HAYA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163766139","data":{"timestamp":" 947163766139"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMWACHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163768770","data":{"timestamp":" 947163768770"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163770819","data":{"timestamp":" 947163770818"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163773190","data":{"timestamp":" 947163773190"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALALE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163786061","data":{"timestamp":" 947163786061"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" START_MUME"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163788028","data":{"timestamp":" 947163788027"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163789532","data":{"timestamp":" 947163789532"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163790482","data":{"timestamp":" 947163790482"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WAHAME"," userResponse":" HUYO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163795269","data":{"timestamp":" 947163795269"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" WAHAME"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163796812","data":{"timestamp":" 947163796811"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAHAME"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163799496","data":{"timestamp":" 947163799496"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163800416","data":{"timestamp":" 947163800415"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" ALALE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163802787","data":{"timestamp":" 947163802787"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" MUME"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163804200","data":{"timestamp":" 947163804200"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163805156","data":{"timestamp":" 947163805156"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163808643","data":{"timestamp":" 947163808643"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163810598","data":{"timestamp":" 947163810598"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163813257","data":{"timestamp":" 947163813257"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" MUME"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163815767","data":{"timestamp":" 947163815766"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163817573","data":{"timestamp":" 947163817572"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUME"," userResponse":" MUME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163817845","data":{"timestamp":" 947163817845"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163818583","data":{"timestamp":" 947163818582"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKEWE"," userResponse":" MKEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163819836","data":{"timestamp":" 947163819835"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOGUNDUA"," userResponse":" WALIPOGUNDUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163820539","data":{"timestamp":" 947163820536"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAYA"," userResponse":" HAYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163822066","data":{"timestamp":" 947163822065"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIAMUA"," userResponse":" WALIAMUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163822927","data":{"timestamp":" 947163822926"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMWACHA"," userResponse":" KUMWACHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163823601","data":{"timestamp":" 947163823600"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163824110","data":{"timestamp":" 947163824109"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYO"," userResponse":" HUYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163824907","data":{"timestamp":" 947163824906"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALALE"," userResponse":" ALALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163825871","data":{"timestamp":" 947163825870"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163826634","data":{"timestamp":" 947163826633"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAHAME"," userResponse":" WAHAME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163827268","data":{"timestamp":" 947163827267"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHALI"," userResponse":" MAHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163827820","data":{"timestamp":" 947163827819"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163828483","data":{"timestamp":" 947163828483"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163828726","data":{"timestamp":" 947163828726"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163829431","data":{"timestamp":" 947163829430"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" USIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163836055","data":{"timestamp":" 947163836054"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" WAKE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163837715","data":{"timestamp":" 947163837715"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" USIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163839827","data":{"timestamp":" 947163839827"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ULE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163841744","data":{"timestamp":" 947163841744"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ULE"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163843316","data":{"timestamp":" 947163843316"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULE"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163844581","data":{"timestamp":" 947163844581"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163848593","data":{"timestamp":" 947163848593"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIACHWA"," userResponse":" ALIACHWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163849884","data":{"timestamp":" 947163849883"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163851076","data":{"timestamp":" 947163851075"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WAZAZI"," userResponse":" START_WAZAZI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163853133","data":{"timestamp":" 947163853133"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZAZI"," userResponse":" WAZAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163855048","data":{"timestamp":" 947163855047"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163856918","data":{"timestamp":" 947163856917"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" USIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163857555","data":{"timestamp":" 947163857555"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULE"," userResponse":" ULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163858574","data":{"timestamp":" 947163858573"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163859421","data":{"timestamp":" 947163859420"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIACHWA"," userResponse":" ALIACHWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163859659","data":{"timestamp":" 947163859659"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163860340","data":{"timestamp":" 947163860339"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZAZI"," userResponse":" WAZAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163860909","data":{"timestamp":" 947163860908"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163863603","data":{"timestamp":" 947163863602"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WALIMWACHIA"," userResponse":" START_WALIMWACHIA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163866985","data":{"timestamp":" 947163866985"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIMWACHIA"," userResponse":" WALIMWACHIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163867704","data":{"timestamp":" 947163867704"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163868755","data":{"timestamp":" 947163868755"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" ULE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163870579","data":{"timestamp":" 947163870579"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163875372","data":{"timestamp":" 947163875372"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGAMIA"," userResponse":" NGAMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163875747","data":{"timestamp":" 947163875746"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163877663","data":{"timestamp":" 947163877663"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUZI"," userResponse":" MBUZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163880212","data":{"timestamp":" 947163880211"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIMWACHIA"," userResponse":" WALIMWACHIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163881031","data":{"timestamp":" 947163881031"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163881038","data":{"timestamp":" 947163881038"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163882379","data":{"timestamp":" 947163882379"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGAMIA"," userResponse":" NGAMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163882836","data":{"timestamp":" 947163882835"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163883629","data":{"timestamp":" 947163883629"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUZI"," userResponse":" MBUZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163892381","data":{"timestamp":" 947163892381"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" YA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163894265","data":{"timestamp":" 947163894265"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163896018","data":{"timestamp":" 947163896017"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163896330","data":{"timestamp":" 947163896330"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HUYU"," userResponse":" TULIVU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163897068","data":{"timestamp":" 947163897068"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYU"," userResponse":" HUYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163900853","data":{"timestamp":" 947163900853"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIPOAMKA"," userResponse":" MNO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163902992","data":{"timestamp":" 947163902991"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALIPOAMKA"," userResponse":" YA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163905198","data":{"timestamp":" 947163905197"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOAMKA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163907681","data":{"timestamp":" 947163907681"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAKUTA"," userResponse":" AKAKUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163912665","data":{"timestamp":" 947163912664"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163914861","data":{"timestamp":" 947163914861"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIOACHIWA"," userResponse":" TULIVU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163916083","data":{"timestamp":" 947163916083"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALIOACHIWA"," userResponse":" MNO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163917904","data":{"timestamp":" 947163917903"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIOACHIWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163918790","data":{"timestamp":" 947163918790"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" HUYU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163922847","data":{"timestamp":" 947163922847"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163925869","data":{"timestamp":" 947163925868"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZINGIRA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163932657","data":{"timestamp":" 947163932657"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163938440","data":{"timestamp":" 947163938440"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163940619","data":{"timestamp":" 947163940618"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKIWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163942881","data":{"timestamp":" 947163942881"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" TULIVU"," userResponse":" MNO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163945286","data":{"timestamp":" 947163945286"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULIVU"," userResponse":" TULIVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163946612","data":{"timestamp":" 947163946612"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MNO"," userResponse":" YA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163947637","data":{"timestamp":" 947163947637"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNO"," userResponse":" MNO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163949531","data":{"timestamp":" 947163949530"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163949908","data":{"timestamp":" 947163949908"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYU"," userResponse":" HUYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163951377","data":{"timestamp":" 947163951377"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOAMKA"," userResponse":" ALIPOAMKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163953375","data":{"timestamp":" 947163953375"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAKUTA"," userResponse":" AKAKUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163954124","data":{"timestamp":" 947163954124"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163955624","data":{"timestamp":" 947163955623"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIOACHIWA"," userResponse":" ALIOACHIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163955872","data":{"timestamp":" 947163955871"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163956903","data":{"timestamp":" 947163956903"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZINGIRA"," userResponse":" MAZINGIRA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163956976","data":{"timestamp":" 947163956975"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163958057","data":{"timestamp":" 947163958057"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163959021","data":{"timestamp":" 947163959021"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKIWA"," userResponse":" YAKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163959815","data":{"timestamp":" 947163959814"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULIVU"," userResponse":" TULIVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163960355","data":{"timestamp":" 947163960355"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNO"," userResponse":" MNO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163963815","data":{"timestamp":" 947163963815"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikasirika na akaamua kuwaua hao wanyama isipokuwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIKASIRIKA"," userResponse":" MNO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163965021","data":{"timestamp":" 947163965021"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikasirika na akaamua kuwaua hao wanyama isipokuwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALIKASIRIKA"," userResponse":" NG"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163966863","data":{"timestamp":" 947163966862"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikasirika na akaamua kuwaua hao wanyama isipokuwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKASIRIKA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163973827","data":{"timestamp":" 947163973826"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikasirika na akaamua kuwaua hao wanyama isipokuwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" OMBE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163975507","data":{"timestamp":" 947163975507"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikasirika na akaamua kuwaua hao wanyama isipokuwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163975980","data":{"timestamp":" 947163975979"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikasirika na akaamua kuwaua hao wanyama isipokuwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AKAAMUA"," userResponse":" MNO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163977750","data":{"timestamp":" 947163977750"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikasirika na akaamua kuwaua hao wanyama isipokuwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" AKAAMUA"," userResponse":" HUYU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163979869","data":{"timestamp":" 947163979868"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikasirika na akaamua kuwaua hao wanyama isipokuwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAAMUA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163983560","data":{"timestamp":" 947163983559"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikasirika na akaamua kuwaua hao wanyama isipokuwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWAUA"," userResponse":" KUWAUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163984048","data":{"timestamp":" 947163984048"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikasirika na akaamua kuwaua hao wanyama isipokuwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAO"," userResponse":" HAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163985209","data":{"timestamp":" 947163985209"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikasirika na akaamua kuwaua hao wanyama isipokuwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163988850","data":{"timestamp":" 947163988849"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikasirika na akaamua kuwaua hao wanyama isipokuwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ISIPOKUWA"," userResponse":" ISIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163992671","data":{"timestamp":" 947163992671"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikasirika na akaamua kuwaua hao wanyama isipokuwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" START_ALIKASIRIKA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163994239","data":{"timestamp":" 947163994239"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikasirika na akaamua kuwaua hao wanyama isipokuwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" HAO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163995567","data":{"timestamp":" 947163995567"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikasirika na akaamua kuwaua hao wanyama isipokuwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947163998921","data":{"timestamp":" 947163998921"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikasirika na akaamua kuwaua hao wanyama isipokuwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164001766","data":{"timestamp":" 947164001765"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikasirika na akaamua kuwaua hao wanyama isipokuwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKASIRIKA"," userResponse":" ALIKASIRIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164002388","data":{"timestamp":" 947164002388"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikasirika na akaamua kuwaua hao wanyama isipokuwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164003387","data":{"timestamp":" 947164003386"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikasirika na akaamua kuwaua hao wanyama isipokuwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAAMUA"," userResponse":" AKAAMUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164004491","data":{"timestamp":" 947164004490"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikasirika na akaamua kuwaua hao wanyama isipokuwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWAUA"," userResponse":" KUWAUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164004929","data":{"timestamp":" 947164004929"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikasirika na akaamua kuwaua hao wanyama isipokuwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAO"," userResponse":" HAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164005836","data":{"timestamp":" 947164005833"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikasirika na akaamua kuwaua hao wanyama isipokuwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164007109","data":{"timestamp":" 947164007109"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikasirika na akaamua kuwaua hao wanyama isipokuwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ISIPOKUWA"," userResponse":" ISIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164007599","data":{"timestamp":" 947164007598"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikasirika na akaamua kuwaua hao wanyama isipokuwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164007628","data":{"timestamp":" 947164007628"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikasirika na akaamua kuwaua hao wanyama isipokuwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164011622","data":{"timestamp":" 947164011622"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliingia tumboni mwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIINGIA"," userResponse":" NG"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164014108","data":{"timestamp":" 947164014107"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliingia tumboni mwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALIINGIA"," userResponse":" HAO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164016111","data":{"timestamp":" 947164016110"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliingia tumboni mwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIINGIA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164017716","data":{"timestamp":" 947164017716"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliingia tumboni mwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" TUMBONI"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164019056","data":{"timestamp":" 947164019056"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliingia tumboni mwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" TUMBONI"," userResponse":" MWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164020550","data":{"timestamp":" 947164020550"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliingia tumboni mwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUMBONI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164022341","data":{"timestamp":" 947164022341"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliingia tumboni mwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MWA"," userResponse":" HAO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164023858","data":{"timestamp":" 947164023857"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliingia tumboni mwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWA"," userResponse":" MWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164025086","data":{"timestamp":" 947164025086"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliingia tumboni mwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164025396","data":{"timestamp":" 947164025396"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliingia tumboni mwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164027552","data":{"timestamp":" 947164027551"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliingia tumboni mwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIINGIA"," userResponse":" ALIINGIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164028381","data":{"timestamp":" 947164028380"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliingia tumboni mwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUMBONI"," userResponse":" TUMBONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164028658","data":{"timestamp":" 947164028657"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliingia tumboni mwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWA"," userResponse":" MWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164029229","data":{"timestamp":" 947164029228"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliingia tumboni mwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164029262","data":{"timestamp":" 947164029262"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliingia tumboni mwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164032483","data":{"timestamp":" 947164032483"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164034213","data":{"timestamp":" 947164034213"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164037442","data":{"timestamp":" 947164037442"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIPOKUWA"," userResponse":" START_ALIPOKUWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164039699","data":{"timestamp":" 947164039698"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALIPOKUWA"," userResponse":" START_ALIPOKUWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164041683","data":{"timestamp":" 947164041682"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOKUWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164043760","data":{"timestamp":" 947164043759"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MALISHONI"," userResponse":" START_MALISHONI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164045488","data":{"timestamp":" 947164045487"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" MALISHONI"," userResponse":" START_MALISHONI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164047575","data":{"timestamp":" 947164047575"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MALISHONI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164049856","data":{"timestamp":" 947164049856"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MWANAMUME"," userResponse":" FULANI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164053765","data":{"timestamp":" 947164053765"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" MWANAMUME"," userResponse":" NG"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164055266","data":{"timestamp":" 947164055265"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAMUME"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164056234","data":{"timestamp":" 947164056233"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" FULANI"," userResponse":" OMBE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164057360","data":{"timestamp":" 947164057360"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FULANI"," userResponse":" FULANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164063897","data":{"timestamp":" 947164063897"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAPITA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164065521","data":{"timestamp":" 947164065521"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164067500","data":{"timestamp":" 947164067500"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMWONA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164069743","data":{"timestamp":" 947164069743"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164071897","data":{"timestamp":" 947164071897"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164074202","data":{"timestamp":" 947164074202"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164076410","data":{"timestamp":" 947164076409"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164078969","data":{"timestamp":" 947164078968"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAMCHINJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164081926","data":{"timestamp":" 947164081926"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164085503","data":{"timestamp":" 947164085503"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164087787","data":{"timestamp":" 947164087787"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164093562","data":{"timestamp":" 947164093562"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NIPATE"," userResponse":" YULE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164095393","data":{"timestamp":" 947164095392"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIPATE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164098276","data":{"timestamp":" 947164098276"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KITOWEO"," userResponse":" HUYU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164102253","data":{"timestamp":" 947164102253"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KITOWEO"," userResponse":" NG"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164104037","data":{"timestamp":" 947164104036"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITOWEO"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164105881","data":{"timestamp":" 947164105881"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164105904","data":{"timestamp":" 947164105904"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164107035","data":{"timestamp":" 947164107034"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOKUWA"," userResponse":" ALIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164108285","data":{"timestamp":" 947164108285"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MALISHONI"," userResponse":" MALISHONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164109522","data":{"timestamp":" 947164109521"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAMUME"," userResponse":" MWANAMUME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164110284","data":{"timestamp":" 947164110283"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FULANI"," userResponse":" FULANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164111340","data":{"timestamp":" 947164111339"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAPITA"," userResponse":" AKAPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164112046","data":{"timestamp":" 947164112045"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164112839","data":{"timestamp":" 947164112839"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMWONA"," userResponse":" KUMWONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164113326","data":{"timestamp":" 947164113325"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164113356","data":{"timestamp":" 947164113356"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164113979","data":{"timestamp":" 947164113979"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" YULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164114981","data":{"timestamp":" 947164114981"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164116835","data":{"timestamp":" 947164116835"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAMCHINJA"," userResponse":" NITAMCHINJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164117367","data":{"timestamp":" 947164117366"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164117394","data":{"timestamp":" 947164117393"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164117865","data":{"timestamp":" 947164117865"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYU"," userResponse":" HUYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164118551","data":{"timestamp":" 947164118551"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIPATE"," userResponse":" NIPATE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164119453","data":{"timestamp":" 947164119453"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITOWEO"," userResponse":" KITOWEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164121535","data":{"timestamp":" 947164121534"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamchoma kwa mkuki akafa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AKAMCHOMA"," userResponse":" HUYU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164122687","data":{"timestamp":" 947164122686"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamchoma kwa mkuki akafa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" AKAMCHOMA"," userResponse":" YULE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164124336","data":{"timestamp":" 947164124336"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamchoma kwa mkuki akafa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMCHOMA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164126824","data":{"timestamp":" 947164126824"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamchoma kwa mkuki akafa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164129709","data":{"timestamp":" 947164129709"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamchoma kwa mkuki akafa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUKI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164133897","data":{"timestamp":" 947164133897"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamchoma kwa mkuki akafa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAFA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164136225","data":{"timestamp":" 947164136225"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamchoma kwa mkuki akafa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMCHOMA"," userResponse":" AKAMCHOMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164136521","data":{"timestamp":" 947164136520"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamchoma kwa mkuki akafa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164137234","data":{"timestamp":" 947164137233"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamchoma kwa mkuki akafa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUKI"," userResponse":" MKUKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164137972","data":{"timestamp":" 947164137971"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamchoma kwa mkuki akafa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAFA"," userResponse":" AKAFA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164141937","data":{"timestamp":" 947164141937"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIPOKUWA"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164143181","data":{"timestamp":" 947164143180"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALIPOKUWA"," userResponse":" SAUTI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164145196","data":{"timestamp":" 947164145196"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOKUWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164147748","data":{"timestamp":" 947164147747"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIMCHUNA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164150405","data":{"timestamp":" 947164150405"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGOZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164152494","data":{"timestamp":" 947164152494"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164156750","data":{"timestamp":" 947164156750"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAUTI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164159453","data":{"timestamp":" 947164159453"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKITOKEA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164161610","data":{"timestamp":" 947164161610"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164164821","data":{"timestamp":" 947164164821"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUMBO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164166589","data":{"timestamp":" 947164166589"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164168646","data":{"timestamp":" 947164168645"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164170526","data":{"timestamp":" 947164170526"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164173396","data":{"timestamp":" 947164173396"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USINIUMIZE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164175273","data":{"timestamp":" 947164175272"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164177102","data":{"timestamp":" 947164177101"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUMBONI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164179372","data":{"timestamp":" 947164179372"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOKUWA"," userResponse":" ALIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164180627","data":{"timestamp":" 947164180627"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIMCHUNA"," userResponse":" AKIMCHUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164181427","data":{"timestamp":" 947164181426"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGOZI"," userResponse":" NGOZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164182547","data":{"timestamp":" 947164182546"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164183357","data":{"timestamp":" 947164183357"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAUTI"," userResponse":" SAUTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164184706","data":{"timestamp":" 947164184706"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKITOKEA"," userResponse":" IKITOKEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164185161","data":{"timestamp":" 947164185161"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164185597","data":{"timestamp":" 947164185596"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUMBO"," userResponse":" TUMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164185842","data":{"timestamp":" 947164185842"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164186316","data":{"timestamp":" 947164186316"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164186336","data":{"timestamp":" 947164186336"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164188392","data":{"timestamp":" 947164188392"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USINIUMIZE"," userResponse":" USINIUMIZE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164189128","data":{"timestamp":" 947164189127"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKO"," userResponse":" NIKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164190205","data":{"timestamp":" 947164190205"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUMBONI"," userResponse":" TUMBONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164193236","data":{"timestamp":" 947164193236"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipofika nyumbani alimchinjia huyo mtoto kondoo dume aliyenona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIPOFIKA"," userResponse":" START_ALIPOFIKA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164197658","data":{"timestamp":" 947164197658"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipofika nyumbani alimchinjia huyo mtoto kondoo dume aliyenona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOFIKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164201030","data":{"timestamp":" 947164201029"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipofika nyumbani alimchinjia huyo mtoto kondoo dume aliyenona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164203585","data":{"timestamp":" 947164203585"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipofika nyumbani alimchinjia huyo mtoto kondoo dume aliyenona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMCHINJIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164205455","data":{"timestamp":" 947164205455"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipofika nyumbani alimchinjia huyo mtoto kondoo dume aliyenona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164207511","data":{"timestamp":" 947164207510"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipofika nyumbani alimchinjia huyo mtoto kondoo dume aliyenona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164209719","data":{"timestamp":" 947164209718"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipofika nyumbani alimchinjia huyo mtoto kondoo dume aliyenona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KONDOO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164213444","data":{"timestamp":" 947164213444"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipofika nyumbani alimchinjia huyo mtoto kondoo dume aliyenona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DUME"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164216122","data":{"timestamp":" 947164216122"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipofika nyumbani alimchinjia huyo mtoto kondoo dume aliyenona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYENONA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164218315","data":{"timestamp":" 947164218314"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipofika nyumbani alimchinjia huyo mtoto kondoo dume aliyenona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOFIKA"," userResponse":" ALIPOFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164219098","data":{"timestamp":" 947164219096"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipofika nyumbani alimchinjia huyo mtoto kondoo dume aliyenona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164220301","data":{"timestamp":" 947164220301"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipofika nyumbani alimchinjia huyo mtoto kondoo dume aliyenona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMCHINJIA"," userResponse":" ALIMCHINJIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164220819","data":{"timestamp":" 947164220818"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipofika nyumbani alimchinjia huyo mtoto kondoo dume aliyenona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYO"," userResponse":" HUYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164221411","data":{"timestamp":" 947164221411"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipofika nyumbani alimchinjia huyo mtoto kondoo dume aliyenona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164222047","data":{"timestamp":" 947164222047"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipofika nyumbani alimchinjia huyo mtoto kondoo dume aliyenona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KONDOO"," userResponse":" KONDOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164222245","data":{"timestamp":" 947164222244"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipofika nyumbani alimchinjia huyo mtoto kondoo dume aliyenona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DUME"," userResponse":" DUME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164223928","data":{"timestamp":" 947164223928"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipofika nyumbani alimchinjia huyo mtoto kondoo dume aliyenona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYENONA"," userResponse":" ALIYENONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164226142","data":{"timestamp":" 947164226142"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa kimiujiza akala akafurahi na usiku huo akaenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164226145","data":{"timestamp":" 947164226145"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa kimiujiza akala akafurahi na usiku huo akaenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164226747","data":{"timestamp":" 947164226746"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa kimiujiza akala akafurahi na usiku huo akaenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KIMIUJIZA"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164228234","data":{"timestamp":" 947164228233"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa kimiujiza akala akafurahi na usiku huo akaenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMIUJIZA"," userResponse":" KIMIUJIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164229349","data":{"timestamp":" 947164229349"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa kimiujiza akala akafurahi na usiku huo akaenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AKALA"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164230118","data":{"timestamp":" 947164230118"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa kimiujiza akala akafurahi na usiku huo akaenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" AKALA"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164231783","data":{"timestamp":" 947164231783"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa kimiujiza akala akafurahi na usiku huo akaenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKALA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164234376","data":{"timestamp":" 947164234376"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa kimiujiza akala akafurahi na usiku huo akaenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAFURAHI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164236145","data":{"timestamp":" 947164236144"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa kimiujiza akala akafurahi na usiku huo akaenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164238352","data":{"timestamp":" 947164238352"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa kimiujiza akala akafurahi na usiku huo akaenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164240114","data":{"timestamp":" 947164240114"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa kimiujiza akala akafurahi na usiku huo akaenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164242285","data":{"timestamp":" 947164242285"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa kimiujiza akala akafurahi na usiku huo akaenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAENDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164244280","data":{"timestamp":" 947164244280"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa kimiujiza akala akafurahi na usiku huo akaenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164246128","data":{"timestamp":" 947164246127"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa kimiujiza akala akafurahi na usiku huo akaenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164246351","data":{"timestamp":" 947164246350"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa kimiujiza akala akafurahi na usiku huo akaenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164247301","data":{"timestamp":" 947164247300"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa kimiujiza akala akafurahi na usiku huo akaenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMIUJIZA"," userResponse":" KIMIUJIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164248243","data":{"timestamp":" 947164248243"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa kimiujiza akala akafurahi na usiku huo akaenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKALA"," userResponse":" AKALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164250055","data":{"timestamp":" 947164250054"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa kimiujiza akala akafurahi na usiku huo akaenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAFURAHI"," userResponse":" AKAFURAHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164250746","data":{"timestamp":" 947164250746"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa kimiujiza akala akafurahi na usiku huo akaenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164251376","data":{"timestamp":" 947164251376"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa kimiujiza akala akafurahi na usiku huo akaenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" USIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164251583","data":{"timestamp":" 947164251582"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa kimiujiza akala akafurahi na usiku huo akaenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164252546","data":{"timestamp":" 947164252546"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa kimiujiza akala akafurahi na usiku huo akaenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAENDA"," userResponse":" AKAENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164253183","data":{"timestamp":" 947164253182"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa kimiujiza akala akafurahi na usiku huo akaenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKE"," userResponse":" ZAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164255706","data":{"timestamp":" 947164255705"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Mtoto wa kimiujiza akala akafurahi na usiku huo akaenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164255934","data":{"timestamp":" 947164255934"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" bcee90b8-3589-4c36-9b23-65dac1929a16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa kimiujiza akala akafurahi na usiku huo akaenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKE"," userResponse":" ZAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.7.noShow.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164285272","data":{"timestamp":" 947164285269"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" b4b48236-1a4f-4766-af93-73cf4fe97e4d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.7.noShow.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_alihepa_ghafula_kunukia"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.7.noShow.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164291912","data":{"timestamp":" 947164291912"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" b4b48236-1a4f-4766-af93-73cf4fe97e4d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.7.noShow.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_akitaka_amewaua_mekundu"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.7.noShow.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164298534","data":{"timestamp":" 947164298534"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" b4b48236-1a4f-4766-af93-73cf4fe97e4d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.7.noShow.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_kumbuka_kakangu_vikubwa"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.7.noShow.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164305151","data":{"timestamp":" 947164305151"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" b4b48236-1a4f-4766-af93-73cf4fe97e4d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.7.noShow.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_amshike_mwangza_aliitoa"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.7.noShow.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164311784","data":{"timestamp":" 947164311784"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" b4b48236-1a4f-4766-af93-73cf4fe97e4d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.7.noShow.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_kuepuka_urafiki_tulijua"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.7.noShow.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164319288","data":{"timestamp":" 947164319288"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" b4b48236-1a4f-4766-af93-73cf4fe97e4d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.7.noShow.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_kuepuka_urafiki_tulijua"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.7.noShow.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164325920","data":{"timestamp":" 947164325920"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" b4b48236-1a4f-4766-af93-73cf4fe97e4d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.7.noShow.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_utavuna_kupanga_aliumwa"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.7.noShow.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164332600","data":{"timestamp":" 947164332599"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" b4b48236-1a4f-4766-af93-73cf4fe97e4d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.7.noShow.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_sikujua_mvulana_akaosha"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.7.noShow.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164339244","data":{"timestamp":" 947164339243"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" b4b48236-1a4f-4766-af93-73cf4fe97e4d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.7.noShow.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_kuzirai_waliuza_kuchuna"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.7.noShow.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164346725","data":{"timestamp":" 947164346725"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" b4b48236-1a4f-4766-af93-73cf4fe97e4d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.7.noShow.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_kuzirai_waliuza_kuchuna"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.7.noShow.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164353358","data":{"timestamp":" 947164353358"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" b4b48236-1a4f-4766-af93-73cf4fe97e4d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.7.noShow.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_maathai_wasiiue_aliamru"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.7.noShow.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164360811","data":{"timestamp":" 947164360810"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" b4b48236-1a4f-4766-af93-73cf4fe97e4d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.7.noShow.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_maathai_wasiiue_aliamru"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.7.noShow.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164368693","data":{"timestamp":" 947164368693"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" b4b48236-1a4f-4766-af93-73cf4fe97e4d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.7.noShow.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" o1_maathai_wasiiue_aliamru"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.7.noShow.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164394297","data":{"timestamp":" 947164394295"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 3a7462c6-440d-4b71-b43d-6ea1137a9ecb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.7.noShow.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_alihepa_ghafula_kunukia"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.7.noShow.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164400900","data":{"timestamp":" 947164400900"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 3a7462c6-440d-4b71-b43d-6ea1137a9ecb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.7.noShow.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_akitaka_amewaua_mekundu"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.7.noShow.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164407544","data":{"timestamp":" 947164407543"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 3a7462c6-440d-4b71-b43d-6ea1137a9ecb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.7.noShow.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_kumbuka_kakangu_vikubwa"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.7.noShow.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164414172","data":{"timestamp":" 947164414171"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 3a7462c6-440d-4b71-b43d-6ea1137a9ecb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.7.noShow.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_amshike_mwangza_aliitoa"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.7.noShow.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164420837","data":{"timestamp":" 947164420836"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 3a7462c6-440d-4b71-b43d-6ea1137a9ecb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.7.noShow.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_kuepuka_urafiki_tulijua"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.7.noShow.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164427473","data":{"timestamp":" 947164427473"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 3a7462c6-440d-4b71-b43d-6ea1137a9ecb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.7.noShow.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_utavuna_kupanga_aliumwa"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.7.noShow.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164434100","data":{"timestamp":" 947164434099"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 3a7462c6-440d-4b71-b43d-6ea1137a9ecb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.7.noShow.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_sikujua_mvulana_akaosha"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.7.noShow.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164440750","data":{"timestamp":" 947164440749"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 3a7462c6-440d-4b71-b43d-6ea1137a9ecb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.7.noShow.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_kuzirai_waliuza_kuchuna"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.7.noShow.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164447395","data":{"timestamp":" 947164447394"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 3a7462c6-440d-4b71-b43d-6ea1137a9ecb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.7.noShow.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_maathai_wasiiue_aliamru"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.7.noShow.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164454049","data":{"timestamp":" 947164454048"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 3a7462c6-440d-4b71-b43d-6ea1137a9ecb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.7.noShow.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_jingine_mwepesi_ulienea"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.7.noShow.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164461511","data":{"timestamp":" 947164461510"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 3a7462c6-440d-4b71-b43d-6ea1137a9ecb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.7.noShow.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_jingine_mwepesi_ulienea"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.7.noShow.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164473551","data":{"timestamp":" 947164473551"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 3a7462c6-440d-4b71-b43d-6ea1137a9ecb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.7.noShow.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" o1_jingine_mwepesi_ulienea"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164491104","data":{"timestamp":" 947164491104"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" KHALAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164491312","data":{"timestamp":" 947164491311"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164492028","data":{"timestamp":" 947164492027"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSICHANA"," userResponse":" MSICHANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164492514","data":{"timestamp":" 947164492513"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164493024","data":{"timestamp":" 947164493024"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMRI"," userResponse":" UMRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164493219","data":{"timestamp":" 947164493219"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164493800","data":{"timestamp":" 947164493800"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIAKA"," userResponse":" MIAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164494372","data":{"timestamp":" 947164494371"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABA"," userResponse":" SABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164497089","data":{"timestamp":" 947164497086"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" KHALAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164503984","data":{"timestamp":" 947164503984"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" KHALAI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164504820","data":{"timestamp":" 947164504819"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164505559","data":{"timestamp":" 947164505558"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MSICHANA"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164507334","data":{"timestamp":" 947164507333"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" MSICHANA"," userResponse":" START_MSICHANA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164509196","data":{"timestamp":" 947164509196"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSICHANA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164510456","data":{"timestamp":" 947164510456"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164510460","data":{"timestamp":" 947164510460"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMRI"," userResponse":" UMRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164510465","data":{"timestamp":" 947164510465"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164510472","data":{"timestamp":" 947164510472"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIAKA"," userResponse":" MIAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164510990","data":{"timestamp":" 947164510990"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABA"," userResponse":" SABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164512612","data":{"timestamp":" 947164512611"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINA"," userResponse":" JINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164513246","data":{"timestamp":" 947164513245"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKE"," userResponse":" LAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164513560","data":{"timestamp":" 947164513560"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LINA"," userResponse":" LINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164514188","data":{"timestamp":" 947164514188"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAANA"," userResponse":" MAANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164514493","data":{"timestamp":" 947164514492"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164515455","data":{"timestamp":" 947164515455"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYE"," userResponse":" ALIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164516341","data":{"timestamp":" 947164516340"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZURI"," userResponse":" MZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164517233","data":{"timestamp":" 947164517233"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164517653","data":{"timestamp":" 947164517652"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LUGHA"," userResponse":" LUGHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164518280","data":{"timestamp":" 947164518279"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164518345","data":{"timestamp":" 947164518345"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164519271","data":{"timestamp":" 947164519270"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LUBUKUSU"," userResponse":" LUBUKUSU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164521019","data":{"timestamp":" 947164521019"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINA"," userResponse":" JINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164521023","data":{"timestamp":" 947164521023"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKE"," userResponse":" LAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164521915","data":{"timestamp":" 947164521915"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LINA"," userResponse":" LINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164522812","data":{"timestamp":" 947164522812"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAANA"," userResponse":" MAANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164524629","data":{"timestamp":" 947164524629"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164525752","data":{"timestamp":" 947164525752"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164526972","data":{"timestamp":" 947164526972"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIYE"," userResponse":" LAKE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164529420","data":{"timestamp":" 947164529419"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALIYE"," userResponse":" SABA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164531151","data":{"timestamp":" 947164531150"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYE"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164532310","data":{"timestamp":" 947164532310"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MZURI"," userResponse":" NI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164534506","data":{"timestamp":" 947164534506"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZURI"," userResponse":" MZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164534927","data":{"timestamp":" 947164534927"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" NI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164535965","data":{"timestamp":" 947164535965"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" LINA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164537803","data":{"timestamp":" 947164537803"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164538092","data":{"timestamp":" 947164538092"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LUGHA"," userResponse":" MAANA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164539898","data":{"timestamp":" 947164539898"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LUGHA"," userResponse":" LUGHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164541396","data":{"timestamp":" 947164541395"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164541488","data":{"timestamp":" 947164541487"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164543304","data":{"timestamp":" 947164543304"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LUBUKUSU"," userResponse":" LUBUKUSU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164546077","data":{"timestamp":" 947164546076"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" KHALAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164547317","data":{"timestamp":" 947164547315"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAAMKA"," userResponse":" ANAAMKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164547664","data":{"timestamp":" 947164547663"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164548453","data":{"timestamp":" 947164548453"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONGEA"," userResponse":" KUONGEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164548670","data":{"timestamp":" 947164548669"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164549325","data":{"timestamp":" 947164549324"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMEA"," userResponse":" MMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164550115","data":{"timestamp":" 947164550115"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHANGA"," userResponse":" MCHANGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164550346","data":{"timestamp":" 947164550345"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164551157","data":{"timestamp":" 947164551157"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHUNGWA"," userResponse":" MCHUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164552849","data":{"timestamp":" 947164552848"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TAFADHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164553280","data":{"timestamp":" 947164553280"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164553491","data":{"timestamp":" 947164553491"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164554330","data":{"timestamp":" 947164554329"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHUNGWA"," userResponse":" MCHUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164555267","data":{"timestamp":" 947164555266"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUA"," userResponse":" KUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164556215","data":{"timestamp":" 947164556213"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUBWA"," userResponse":" MKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164557242","data":{"timestamp":" 947164557242"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UZAE"," userResponse":" UZAE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164557941","data":{"timestamp":" 947164557940"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947164558042","data":{"timestamp":" 947164558041"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_155305"," gameId":" 7c465b1a-a6ef-4e18-b00b-b5b63b21fb49"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UZAE"," userResponse":" UZAE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"end":"end"}]}